離岸人民幣突然跌得好急

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

在岸都跌到豬閪咁

喜見其事, 繼續跌啦, DLLM

呵呵

幾粒鐘冇睇姐跌撚到7.18

突發 離岸7.19

7.19啦

唔太識 可否簡單解釋下代表咩

眀天有機破7.2 !
今年有機人仔港元1:1 !

代表離岸有人沽跟人仔？

阿根廷資本管制黑市跌10%

驚大陸有樣學樣走定先?

以前睇小一毫子 衣家睇一毫子好睇吊命針咁

人仔唔再值錢？

我都留意到又係北京搞事

抵銷關稅，中國或成最大贏家

支那豬肉又要加價了！

要用更貴既價錢先兌到美元
之前6.7-1 USD 依家7.19-1 USD
代表人仔貶緊值

跌得咁急
真係唔驚Trump出招?
佢真係日日mon住既

聽日港女

起碼跌到7.5

托匯率要扣真HP 架，你估印廢紙就升到咩

大劣人月尾買生果貴定豬肉貴

吳明德教授真係講如果跌過7.1，下一個位就係7.5，每個位大約5%咁計...

越貶死得越快
通脹實澎澎聲咁升

我衹可以講 港幣有極高升值空間

真係瀨屎咁撚樣跌

重回1對1啦 以前100港幣對120人仔

有冇經濟學家出嚟吹奏吓人仔貶值如何令中國變成最大贏家？

港元重回二十年前 拎住一百蚊港幣去深圳感覺做左皇帝咁

9月1關稅?
打算真係跌到7.44?

股業股、消費股、旅遊股、資源股等等冇啦 - 因為冇錢買。
航空股冇啦 - 收入人仔、支出飛機債、汽油全部美金。
內銀股大把美元債。宜家樓冇得賣來抄、冇錢還債。
其他人仔股票衰硬。
理論上出口股好、但侵侵加重稅個個搬厰。
仲未計資金大逃亡 .........

係一兩個月內既事啦

突發 7.1946

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

嘩，林奠流出做到嘢喎

侵侵都未加到45 max
到2020年起碼穿8啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

分分鐘今晚就7.2

其實咁貶法根本係推啲小市民去死

護旗手啲錢

大陸佬要幾錢先買到斤豬肉

仲返

當貶到津巴布韋幣咁cheap 冬天可以拎去燒黎取暖
RMB on fire

你以為啦！如果香港外匯儲備仲係建在就話，否則買晒央行債券，變晒救國基金的話，港元會攬住一齊死！所以呢一刻人民弊同港元都大撚鑊！

gogogo

講緊以前呀

人仔貶值 有利出貨 經濟力大增打低美帝
順帶一提 人仔升值 代表中國人有錢 打低美帝

仲返地獄鬼國？不了！

所以咪唔俾佢地出國走資囉

美金

實有大把雞蟲等緊返去玩3P

人仔唔值錢
香港個d外匯儲備

繼續撳錢

支爆未啊啊啊啊

年底7.5？

貿易戰下難用出口賺外匯，邊有咁多錢托

遲啲港元被狙擊兩條戰線就好睇

以前有東莞
而家？
請我都唔撚返啦

佢話人民幣兌幾多就幾多架啦
有幾出奇

咁咪玩完，點算好

想學野，離岸同在岸分別係邊？

快撚啲狙擊港元

遲下300蚊港幣起雙飛

快啲換美金！

唔升唔跌就幣價穩定，保值首選

離岸係海外流通
在岸係大陸流通 出唔到街

等睇人民弊跌到幣值低過日元

好快弱過港幣 但難講
當美帝制裁 廢港幣掛勾 理論上人仔可以跌到20up

慢跌咗幾日， 突然間直穿7.18上到7.19。。。勁

100蚊美金雙飛過夜

重番去？

岩

確定加完稅咪又加跌囉
唔知藍屍們又點睇遲啲人仔低過港紙呢
一定係示威造成啦

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

正常不過既發展 支那走資又比人玩關稅
最撚緊要係佢經濟已處於爆破

今日加稅
跌都好正常 等睇匯率操縱國 比人禁運

跌到九算

想問手足呢個情況係咪好小見

咁要出街, 係咪要用在岸換左離岸先?

點解

但係有D人話
大陸刻意眨值, 減低美國加關稅影響

出外地睇離岸

實際上走唔走到都成問題

10月1美國贈中國大禮

有錢養自己人黃店啦
仲益大陸

分明匯率操控啦

十幾年無試過咁弱人仔 你話呢

講得好
留返D錢,振興真本土黃絲店鋪

為鎖國舖路

都大機會回升

嘩留名等睇1:1歷史重演

好似延遲左去12月15
同埋今個月會繼續傾 唔好開心得太早

第一關 7.5, 第二關7.8

無人要人仔 人仔唔值銭

十一生日會 跌到 8.5 求天父

130都試過

仲開黃店,叫少d雞啦

大陸過唔過到10.1都未知

突發 再創高峰7.1952

損民生撐貿易
大招黎

中國一而再再而三咁贏 點算

你諗下你係大陸政府會點做? 真錢就唔多
自己的貨幣想印幾多都得
CNH要用真錢接貨先拓得住， 梗係唔理啦
就算要托， 都留返成交最細嘅時間， 一下就托起佢， 慳返啲美金

CNY就自己鍾意點開價都得， 最多冇成交嘅啫

呢樣係其一 但佢咁做自己都死

應該關佔中事

其實想問人民幣跌對大陸嚟講係好多啲定壞多啲？成日聽中共會干擾匯率刺激岀口，跌得咁急會唔會係中共操控？

大陸同志們齊齊食一年草

七算係心理關口
大陸依家做到咁明顯唔在乎，要去用嚟抵銷10%關稅
年尾關稅再加應該都會繼續跌落去

悟性低, 始終都係唔明

ps 快叫藍絲一齊成副身家買人仔
以示自己力撐中國

換言之離岸其實唔到大陸控制？
留名學嘢。

番去做監墩就有份份

「緊急」即刻check下自己個wifi 隨時洩漏個人資料

你不要回去送頭啊

哇, 屌, 仲未換哂美金

好

跌啦 未跌夠

人民死啫

沒事兒，沒事兒

係 市場定價
在岸係中共定

你係大陸換人仔咪睇在岸價
香港或其他地方咪睇離岸價

兩邊會差唔多
因為分別太大會比人食差價

唔知你有幾錢身家
不過返到去 國家會多謝你為國家補貼

之前已經俾美國釘佐做currency manipulator
支共RIP

去到 7.8 如果金管局話推人民幣廢港紙就仆街

返去你有命返黎先講啦

咁樣中國都仆硬街

又贏

即係離岸價先係真章⋯⋯

所以未要换美金，手足唔係點大家

支爆近了,你們應當悔改

輸入通賬

今日又推政府債, 擺明幫D生番籌錢

手持美金咪成最大嬴家
不過唔會啦 一脫勾港紙人仔都變廢紙到時

民怨一齊巴巴聲咁升

推！

支爆近了

支那要壓低自己匯率去刺激出口

無知一問 離岸跌代表中國個市點？

唔使打飛機
其實唔關香港事

9月1日開始美國加新關稅
大陸貶值人民幣去抗衡關稅
保持出口競爭力

但係其實CNH個pool好撚細
班支那蛆有心夾係夾得返上去
好明顯係收order放手唔托

去返2008年低位

大陸黃業要重出江湖啦

保外儲、減關稅影響 自貶

同時
內外各方不利因素 硬貶

節錄

誠邀移步下文：

中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

之前人民日報又話中美貿易戰漸入佳境嘅

唔通講緊美國?

貶多d

有幾千蚊係手，0.883既時候入，放定揸。

黃絲

港元1:人仔 1.2 先收貨

重建東莞

轟呀

光復東莞 向西革命

仲揸
港紙都唔撚揸啦依家

刻意貶
人仔走得重快

愈跌愈俾人拋售

支那:人民幣技術性調整,貶值有助刺激出口,中国或成最大贏家

因為已經唔夠外匯找數買能源同糧食

抵撚死

支那人就係白事當紅事辦既垃圾民族！

你肯支那都唔制啦 最後逃生門

離岸 = 外國2個唔關事嘅人用美金交換人仔 = 自由兌換 有咩事就會free fall
在岸 = 喺中国境内合法交換 有外匯管制 換多兩千都要查家宅 所以匯價先守得住

上星期關口價對100:89
而家關口價100:91.5

依家大陸又返唔到，換返好似收緊0.93......，每一千人仔差唔多唔見50。

有人話佢特登眨值 之後再係香港抽水回血

托要放美金, 死撚緊

佢得返半條命就咪去養返生佢

係呀，全世界都拎美金找數，以前入口米要比6.8，依家比7.2，咁米來貨價貴左，咁咪要賣貴d，惡性通脹，然後美國又見你刻意貶，匯率操縱，得，再加，然後人仔又再貶，死循環，最後咪市民受難

同理，做生意好多用美元借返黎，公司就要賺更多人仔去兌換美元還錢，事實好多公司只係賺少少，依家咁跌法匯率都蝕到high high

無記錯大陸生果好叉多都係靠入口，依家豬都要入口，不過大陸人可以食草食一年，又贏

笑撚左

依家有人夾油價就
聽日就開始準備練食草

人民幣跟本無撚用 1:1都比多佢 成個國家都係垃圾

想得返幾百咪揸囉

快D換走, 當食少餐譚仔

黃店大笑左

中秋多人，係出動嘅最佳時機；亦請全民黑衫落街慶節，等狗狗冇得返屋企過節

話就話抗衡，實際某程度即是要國內民眾分擔關稅，輸入通漲，全部人幫雜種埋單！

好在八月尾強行結匯換曬做美金

前日將港女賣曬，要帝幣同架女

美國加稅佢要跌先可以抵消d稅
但一跌物價會跟住升
最後就救到出口
餓死人

領導先走，人民食草

支那幣跌多d就岩

食草?而家成個支那都荒漠化,撚有草比佢地食
不過多難興邦，中国又贏

全世界走資 今日高位 明日低位

唔好意思, 依家係要抵消15%

仲要冇馬來西亞

你冇出手托
Trump就入你既啦 人地理得你

推

係, 但貶值係雙面刃來的.
雖然可以抵銷關稅, 卻導致購買力下降, 結果就是進口貴哂, 仲有加速通貨膨脹
所以如果唔係冇哂其他辦法, 一般來講係唔會用貶值來抵銷關稅衝擊的. 出到貶值, 亦即係表示佢冇棋行,
同反送中事件一樣. 看似黑警橫行, 白色恐怖無處不在, 其實亦表示港共真係冇哂計, 只能無限提升黑警暴力, 濫捕同公權力用到極限來試圖鎮壓市民, 令市民恐懼.

支那會唔會又靠基建救經濟
鐵路、水泥、鋼材逆市

由食草進化到食沙

仲有新加玻 伊朗 北韓

哪有錢
再印咪再貶多啲

共匪又用貨幣抵消貿易戰

人仔跌快啲
香港就更加少大陸人落嚟逼

食草

7.16 無入到....

7.1945，直插水

難怪唔俾人黎香港，防走資兼防輸出革命

之前有人仲話人民幣要取代美元 仲話同歐州 中東傾緊

俄佬係時候出手啦

一直個目標都係7.3

雞都有黃絲？
感覺屌完會變幸福賓周

入原料貴咗
出口加埋美國關税之後又要平過人地

大陸內需又要靠外國入口

仲未講
啲廠冇生意 黨又唔俾執笠 直頭自己製造意外炸咗佢
又水災又豬瘟冇人消費

唔撚得閒理人民幣呀屌

我有啲好靚既牛肉呀

快啲1對1啦

仲有清朝果一萬億美元

大陸豬肉同入口生果已經貴過香港最少30%，以大陸普遍民眾收入，根本係好痴撚線既事，長遠必亂！大家放長雙眼睇，唔使好耐，我認為兩年內既事！

絕對關香港事

話說下年淫業會復活

利申玩術數

仲有發瘟豬，令豬肉勁貴

9月3日 三罷

人仔我又唔驚，因為好多人晨早甩曬。最驚係仍然留在香港銀行系統嘅貨幣/資產。離岸戶口如果未攪得掂贶，萬一外匯管制 …………

形勢似係大六寧願犧牲「香港現有/將能產生」嘅經濟利益，亦要令香港迅速融入大灣區。

Stampede 如果出現，莫講話仍留在香港嘅不動產汲汲可危，銀行系統所代持有資產，亦可能難逃劫數。黎樹嘅巴絲們，知唔知攬炒後果可以衰成點樣？衰幾多代？

要餓到兵都反先得

都跌左好耐下，匯率操控國係咁架啦

大躍進後餓死好多人，但支那人就係賤！就算餓到就死，都冇人出黎反共，上層有上層繼續鬥，人民有人民餓死...

香港做人仔生意果班就含得撚，半年前100萬條數今日收得返90萬

推到支爆

支支又歷史輪迴
民不聊生，革命，奪權，稱帝

Wow

前排大陸禁止養大狗 高過71cm全部要捉去充公

跟住突然對外公佈有大量豬肉儲備

高過71cm=豬咁大隻

香港今次好撚危險
外匯雙手奉上中央就一定
香港冇美元等於賭場籌碼換唔番真錢

原來係咁，多謝你解答

狗味紅燒肉

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

咩叫離岸

有難度
美國既打擊力唔夠大
唔覺得真係想打死中國，只係想貿易佔返上風

支那實頂到，食狗都食三年
係支那狗想唔想繼續做奴隸啫。

我就想

跌

你啱 有好處

一向都上風

希望低過台幣

美國打咩唔係上風

冇外匯存底就出事架啦
差在變委內瑞拉吊命定係改頭換面既啫
佢個deal係想國企死喎：開放市場之類

中國人劣根性真係出曬黎

同依加啲藍屍港豬一模一樣

打飛機唔夠中國勁

其實純粹係因為加關稅，用貶值去抵消個出口衝擊。

到接近同港紙1兌1時睇路各位

支那當日就係拗頸唔同美國買豬，走去同俄佬買病豬，結果引入非洲豬瘟，但支那完全唔敢屌半句！

【@管涛 谈汇率破7：汇率弹性增加 投资者对人民币信心增强】2019#中国500强企业高峰论坛# 今日在济南举行，中国外管局国际收支司原司长管涛表示8月份最大的一件事就是人民币汇率的交易价和中间价先后破7。这个变化意义在于增加了人民币汇率弹性，有助于增强外汇投资者对人民币的信心，利于整个外汇市场发展。

又贏

你望侵侵連清朝債務都攞埋出黎就知佢係想中共冧啦，一萬億明知還唔到，話用中共啲美債抵鎖，中共美債就得一萬一千億，咁你話仲有幾多錢剩黎找數
侵侵嗰日講自己係被選中對付中共嘅人，唔係話貿易上贏返，而係用到對付呢個字眼

講得好岩！
保住就業人數唔好跌太快，但實質工資下降

一蚊換兩蚊 指amr待

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

信心問題

好似iphone咁蝕都要放

一黎炒多左用唔晒
二黎預計佢再跌

傻鳩先玩人仔
賺息蝕價聽唔少

仲話最舒服啊

文革個時人人信左邪教咁
望翻依家班藍絲一撚樣
就算冇飯食都唔會反政府，繼續以為可以獨善其身
然後人口減少翻，又有飯食

any reporter from EU / Australia/ UK? we need your help

要食草了

放心啦
就算支爆啲人要食幾年草
佢地都唔會反抗
仲甘心命抵咁愛國潻

點解俄佬咁鍾意撚鳩佢地

連登好多人都預期到呢日，所以近兩個月咁多離岸開戶、換外幣cash、買實金討論post，乜你冇留意咩？

關中共咩事

大家換美金外 仲會換咩

一知半解等學野

離岸價係國際流通 高低反映市場對人民幣嘅信心
而家急跌 啲人可以拎住平啲嘅人民幣入大陸
大陸嘅人民幣因為係比政府操控匯率 跌極有限
結果大陸人嘅人仔會越黎越唔見使？

仲返

幾條命你都唔夠用

雖然散到批貨 但其實已經蝕緊錢

未計大陸好多野靠美國入口
例子：
以前對外10蚊買到5個橙 而家10蚊買得4個橙

4個橙榨汁以前對外賣到15蚊 而家人地加你5蚊關稅
最終價錢20蚊
但係隔離街賣開18蚊 仲甜啲既 個個客都走啦
啲橙汁滯銷點算 你要賣10蚊 加5蚊稅=15蚊先可以維持原先既競爭力
10蚊入貨 賣10蚊 仲未計哂匯率結算點蝕 咁你點賺錢

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

你即係玩「跑車衝得最近懸崖邊」呢個遊戲啫。細膽少少嘅？，係咪應該早D搭定雞棚先

繼福建後，廣西開始限購豬肉

豬肉價格呈現「失速式」飆漲
已經連續上漲十二個星期

非洲豬瘟、進口豬肉價格關稅、大豆豬飼糧油危機，
就算有限購補貼措施，豬價可以撐幾耐，難講

—————————
延伸閱讀

中國嚴防嚴控國民政策預估 不定期更新
中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

中國大豆糧食危機

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大豆 世界角力 合縱連橫

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中共全力谷內需 政策出台

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇燒 用咗支付寶

淨係紙水，都少咗蟲嚟香港
光復香港

成句野冇邏輯

食樹皮咋,
打條撚。
豬肉都食唔起

不如睇返97！人仔1次過跌2成跟住點？所有東南亞工廠搬哂去大陸 (包括香港)，東南亞D國家唔想D工廠搬唯有將D貨幣跌！跟住東南亞貨幣比 索羅斯 沽空！香港政府入市！大陸爆咩？攞哂 著數

人仔冥通化

跌到 7.1951

True
侵唔會比中共坐大 威脅第一經濟體
人民幣唔會走向國際化連成中亞南美新經濟盟線

貨幣戰爭 能源戰爭 糧食戰爭 三開夾攻

人民币汇率的交易价和中间价先后破7。有助于增强外汇投资者对人民币的信心。

有既，咪話貶值有助出口。

睇黎今晚隨時見到7.2

等睇支那狗一邊支持袓國強大
一邊唱美金走資

練乙錚話過呢招用太多，效果只剩以前三分一

人哋而家貿易戰打到最舒服嘅階段啦

拿住幾十萬人仔

on9

吳明德話中共要保住自己啲美金，會讓人仔跌到7.5。
俾啲掌聲你哋，換美金行動獲得階段性勝利

咁開心！

刺激出口抗衡加關稅

短期都見唔到有回升既空間
仲揸住等咩

即係你住緊個屋苑，樓下鋪頭都用橙黎交易
隔離屋苑用蘋果，隔離想過黎買野就要用蘋果換橙先買到，但成個屋苑既橙唔可以自由兌換，只可以係某一座既管理處先換到。

重點係就算你地每戶收埋幾多橙係屋企都好，只要管理處限制幾多個橙換蘋果，橙既供應量係有限情況之下都會換得到咁上下數量既蘋果（供應量問題）

人仔貶值有利出口，支那又贏

彌留之際

回錯人？

貶值抵消關稅
利申唔識

拿住幾萬美元恥笑

可能系為左15%關稅而跌

我呢排都係睇佢，條友真係好有料！

放心wor, 支那唔會拎住一大叠人仔出街買野，不過呢～支那寶個銀碼就好大

所以支那整支那寶真係聰明

侵係一個不拆不扣嘅愛國份子，如果唔係愛國佢賺多好多錢，當然唔評論佢嘅言論同行為啦

所以係咪剩係貿易上贏返呢，我就覺得唔係唔簡單，如果我地剩係覺得trump係商人所以以錢行先，咁我地又同啲藍絲覺得我地收錢有咩分别，覺得人地做咩都係為錢

人民幣美帝一定唔會比佢國際化，因為咁美國經濟一唔好就好難好似之前咁印銀紙發債

眨值-利出口 同時你要用更多錢買貨

連儂牆貼撐中國換人幣

自從個幾月前開始對香港禁運眼罩、豬咀之類後，我冇再去淘寶，睇都冇去過，但反而去Amazon買左三次野...

垃撚圾港豬

好詳細，thanks

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

果時d人話7算係國家鐵底

Tui

你d中文係唔係好過頭

香港點都要食入大灣區，攬炒係遲早嘅事
你應該問翻中央，犠牲香港利益之前知唔知會燒自己春袋

唔記得利申美金都有幾十萬
同幾萬英磅
不過人仔同英磅

我dse中文有3㗎 我又唔係毅進仔

大躍進其實有反抗
不過鎮壓曬「殘餘反革命分子」
解放軍打自己人最勁

殘體：

巴打 小弟有眼不識秦山

熱烈地彈琴熱烈地唱
跌多d,唔夠多呀

南亞仔你都係香港人中之龍 幫手嗌埋同鄉唱美元啦

全家族已經盡避險 買好多美元同黃金

今日係深水埗見到好多廢老係找換店排隊換錢， 唔知係入人民幣定係換走

你拎入去拎唔返出黎

仲唱到咩

中共係唔怕餓死人, 係怕D人推翻佢

我話人仔有排都未見底
睇十年圖廿年圖就知啲重要支持位已破晒
最快今年或出年上半年已經見1:1港紙
睇埋中國的M2圖和GDP圖
你就知目前人仔匯價仍然係大幅度被高估咗好多

愛國男屍當然係換人民弊救國啦！我有個朋友之前見人民弊跌破7算就狗衝去換，話好抵！換定幾萬蚊逐d上大陸用，而家已經蝕緊0.16水位....

走資LU
大家仲有人仔好醒醒定定同佢鬥長命
一係就放晒佢，早日止蝕
下個到港紙

之前去換美金時見到啲廢老係到換人仔

你 search yt 真相中國, 會發現好多鬼城吉廠
大陸佬自己拍

又三峽擋洪水圖

係喎 唔記得你同鄉屋企不嬲都多黃金

買埋yen

開心

你啱

咁真係似係入手人民弊

你個名

快啲叫藍絲唱支幣救国啦

未見底

一換就話你搞事

同南亞人講買金

快啲叫藍絲買入人仔救國

廢青占中帶來蝴蝶效應

加埋都唔夠買香港樓
泰咩山
你話悲唔悲劇

人地要死，唔通唔俾佢死咩！就等佢d錢變成救國基金囉！呢排每次有人問我係咪應該換返d人民弊，我必定叫佢去馬，快d換！早換早蝕！

為咗抵銷關税谷出口，中共都幾狠
人仔貶值咗好多

Sounds good 🥰

Sad but true

你當輸咗算啦

上個月已經有個東莞系列，d廠同商場、仲有工廠附近民居全部近乎冇人，仲要係weekday日頭，同鬼城冇分別...

狠到支那人食草

印度人出名多金！

基建買唔買到野食
比你做夠幾萬支火箭上太空
GDP世界第一，但買野食點

支持廣大香港愛国同志買入人民幣融入大湾区

但點解大陸仲好風平浪靜
見啲小粉紅好似完全不受影響咁

個匯率再咁升
真支爆就到
又睇下糧食頂唔頂到出年過年1

幾千就算啦

言論都過濾晒啦，佢地d豬貴到仆街，一定有人屌

點解？

根本已經技窮，除非向美國佬跪低，否則就惟有將關稅卸落人民身上，以輸入通漲抵消，但最大問題係入口食品日日加價，大大影響人民生活。

Good news

幾千蚊,打個飛機,當叫左雞洗左算啦

咩黎？

重有自己都冇豬食

房價又升唔到，啲錢一係去基建，一係入股市，一係換港紙。
如果港商外資都走人佢就得番啲黃金同美債玩

但佢可能有機會鎖起人民資產？
我諗個到都唔少

冇晒支那雞會有乜貨？俄羅斯？星馬泰？

FX 唔做孖展蝕極都有個譜啫

我鄉下成座金廟添

洗乜問中央，只要望下大陸走資最叻既人，做copycat 就夠。聽聞流言，呢半年財富管理業務，新加坡突然之間，香火旺盛咗好多，香港就…………(政治風險在香港人眼中被忽略了近50年)

攬炒對於唔同人(年紀/資產狀況/期望)有唔同後果。自利行先大前提，planned oneself ahead，好過重複1949年上海「慘被國有化」歷史。

笑左

所以我唔明costco點解仲要係上海開店
你賺完人仔點知轉過頭跌咁多
仲要d錢唔知轉唔轉得返美元同匯返美國

呢下我都唔明

如果佢成功到， 家樂福就唔駛賣盤俾蘇寧啦

唔會住，佢可以直接加稅，之所以話佢眨人民幣來減少關稅影響係指佢保住內需同消費意慾(通過降準同融資來保通脹)。問題係到底大陸係呢個過程中是但一樣出事就好易有骨牌效應。依家來睇要慢慢磨佢道氣，佢印禁多錢啲錢一定有唔少係入股市(美股同國內股市)過左2020美國就好大機會攪金融

大陸人會唔會想要個同高官攬炒嘅教學呢
無理由人地繼續食豬食牛食好西，基層支那就要食草咁冇陰公架

仲淘

呵呵 哎唷

聽朝 快撚啲 去找換鋪 cash out

宜家就係靠香港撐緊, 不斷推D人仔債俾香港換港紙, 再拎D港紙穩穩陣陣換美金
只要香港一日唔爆, 中共都安全, 賭嘅係香港人咁多港豬鍾意返工

浸浸宜家片皮鴨式撚共, 制裁香港公司啱啱先開始

costco係行會員 你買野之前要課金做會員

真係做得出, 拉布拉多同金毛仔 好慘

首先 唔使美帝出手

共享單車原理, 睇佢幾時執, 一年都唔知得唔得

7.2未

cap個預付水跟住走都有賺

拎夠錢就申請破產走佬？

有機會

學到野

有冇人整文宣召喚藍絲沽港完買人仔去支持国渣

其實costco個價唔平得過出面超級市場幾多
除非你大量買野
利申：美國costco會員 隻燒雞好好食

中國列為課幣操縱國
到時美國再加中國關稅
你仲搬廠返去呀？

果時點解美國佬唔亮劍呢?

香港都有啦, 旅遊套票, 健身會藉,美容會藉

因為個時美國天真相信支那發財會立品
係美國幫手幫大呢隻魔鬼
亦只有美國可以收拾佢地

第一，大陸人工已經高左好多，工廠一直搬緊去東南亞國家
第二，美國會制裁中國加關税，係大陸生產完加埋税根本冇錢賺，更多人搬去東南亞
當人仔跌都吸引唔到投資，買入食品價係咁升，就淨食停滯性通漲

因為美國個時係想扶植中國做世界工廠 自己就主力金融同高端科技產業 同以為比佢入世 佢會開始多中產 繼而民主化變盟友

點知中國想跳出依個分工 同美帝爭一日之長短

美國佬太天真
韓戰 64 世貿組織協議 香港問題 等等
基本上強國利益至上 唔會發財立品

睇身邊D朋友就知道
撈得掂果D 一定串串貢 點會話發財立品幫你

聯繫匯率，港元前途，大家點睇？

托得住個出口

到時食巴西豬扒洗唔洗二百蚊一斤？

買部iphone $15000 人仔不是夢

維穩河蟹
娛樂消費主義 麻目中下層人民
紅媒帶風向 所有新聞鼓吹中國貿易戰佔上風
外交部出口術 國務院急急推辣招 改革民生架構

穩住人嘅信心
吹奏盛世太平、國力顛峰

同時大力宣揚十一黨慶 用意遮蓋過不穩定因子 沖沖喜刺激內需消費
宣揚仇外主義
開始呼籲三年內 千萬青年下鄉
以愛國主義、國富民強 綁架/掩蓋民生經濟下行動蕩苗頭

不知者 何以為憂？
時日累積 通漲失業湧現
信心一崩 黃粱夢碎

果時1對1我仲好細個
支持繼續跌

同d 金融雞 金融MK 寫D 文一樣

Ching中文好好

好似以前大躍進咁
不斷報告有幾多收成今年又破紀錄
其實餓撚死晒咁滯

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

只要係舉民主國家的國旗活動都會支持，最好美國，應該甘多場遊行，美國國旗常出現。

降凖/加稅/房產政策限賣/融資借貸借上借/規管外幣兌
係人民身上分擔

齋睇大六豬肉/蘋果價格飛昇，就不寒而慄。小粉紅定過抬油，可能因為有國家補貼/配給。同樣事情如在香港發生，一定連阿公阿婆出黎覆桌，因為絕冇可能即時有大六式補貼！

經過左呢幾個月，睇你信唔信香港長遠能夠保持金融體系獨立囉

之前唔係都穿咗7.2 ？

現價係新低喔 幾時7.2過

口講信 錢照搵
但係盡備好晒除時撒

印象中好似之前有講過

52週都係7.18 今日7.19

換曬美金

感覺重覆緊老毛在世嘅歷史，超英趕美全民練龬個個年代
我地係到睇到泡沫，入面嘅人就算睇到都唔會出聲因爲冇得反抗，自欺欺人今朝有酒今朝醉
乜都可以吹，但係物價冇得呃人，上次就生果爆升，今次就到豬肉

但返唔到大陸玩，入境即刻被叫雞

HKD100 : CNH150

X axis 較細啲timeframe 個升幅應該會明顯好多

揸美金

一般就陰d陰d上上落落，好少大力抽插

係咪中共瘋狂印銀紙，又擲壓力落人民到

長遠？依皇帝現在心態，一個國家兩種貨幣已係奇恥大辱。如果不計成本大一統，港元/聯匯可能遠早於2047就收皮？
現在HKD存在價值因為RMB仍未能夠在國際市場，真正自由兑換。

香港金融系統獨立，根本係個夢。唔止充分被利用，而係用到盡！

仲有澳門幣

我估 班大陸閪搶唔到美金就為會搶港紙

其實呢個concept係啱

貶值其實有利中国出口
點解覺得對中国來講係壞事（除非你係本來hold cny as assets）

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

你買野咪貴左囉
你睇依家大陸成50蚊舊豬肉仔
香港都嫌貴 大陸人平民點食得起

返去托咩
仲諗住玩 命都冇呀

要去到幾多 USD/CNY 先係 CNY/HKD 1兌1?

7.85/7.85 = 1

港兌美幾多咪幾多囉..

我買嘢點會貴咗

你指大陸人買import貴啊，呢個係啊，所以佢地咪可以慢慢食元素週期表

我是白痴 感謝解答

假設支那所有野都係自級自足
人仔無啦啦跌，相對地外國買入支那貨就會平左
咁對於支那出口係有正面影響
之但係人仔跌左，同時亦代表支那買人地嘅貨貴左
當支那係能源同糧食都要進口嘅情況下條數就難講
咁樣屬於有利定不利我唔知，留返其他專家解釋
但係去到最後會扯高左通脹
100%受罪嘅係支那國民

一對一不是夢 同胞們要食一年草了

根本成個中國都對國產野冇信心
好多野都靠進口
連奶粉都要來香港搶
所以根本冇可能自給自足
貶值最終傷既只係平民

簡單d講
支那有國際地位賺人錢呢
就狂谷貴人仔谷起經濟

到而家要還喇，無錢
就整平人仔還少d
想抵消個關稅

只要美帝強硬
要求盟國一齊制裁中共
中共咁樣操控匯率
對於其他國家既import export大受影響
理應聯同美國一齊制裁

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

你撚完條契弟都仲會奶你鞋底，唔撚佢對唔住自己

呢樣真 大陸有錢佬邊會食元素週期表

跌喇 跌喇 跌喇！

有利出口但班大陸就慘要捱貴糧食，大豆、大米都係靠進口人仔貶值變相要用更多錢黎買，最後受害都係大陸

石油呢

off topic佢唔係真係話「你」買嘢貴咗
句式上係會加主語「你」，英文都係差唔多，舉例子時成日話you乜乜物物

即係以前 每6.8可以換一蚊美金而家要7.2 咁以經好大獲

有利出口就係令高官同幹部繼續揾錢，走資
入口gg從來都係得市民受害

有咩解決方法？就係加強穩維解決提出問題嘅人

佢應該無回錯，即係叫大家唔好1兌1先睇路，懸崖邊好危險，未到就要剎車，而家好走貨啦

目標保8

不嬲用黃金同伊朗買

但貶值太快，會造成輸入性通脹
如果呢個時候相關貨品(例如原油)大幅升值
支那經濟高機率崩潰
除非支那好似日本咁，自始自足
大部份野都唔需要靠進口

中南海有特供農場

冇咪燒煤囉！不過大陸煤炭品質好差，到時隨時全年365日都被毒霧籠罩，肺癌成為風土病！

仲有，trump的偶像係列根。

睇下當年列根總統做過乜嘢

其實美國大選都覺得trump嘅機率真係50/50
佢嘅當選令到好多人政治覺醒
我識一啲外國friend都話其實好多人好唔鍾意佢
只係因為佢anti-China所以反中嘅人先覺得佢好
萬一佢落選，我覺得民主黨個班人冇佢做得咁絕
而且萬一中國經濟有啲咩事，有可能會影響全球或者美國🤔

聽聞因為當年俄佬真心當佢係兄弟
俄佬賣咗部戰機比佢哋
佢哋一個屈尾十抄咗部機扮自主燃法，仲出口同俄佬爭生意

利申：聽返嚟

貶人仔係要死保出口，要班工人有工開，物價貴唔貴已經係其次，物價越黎越貴都未至少上街起義。如果大規模工人失業咁就難保社會安穩。

香港依家好多走私急凍巴西豬扒嘅船上去

希望佢連任成功然後以滅支共為己任
成功嘅話佢地位可以拍齊列根，仲要佢上任個時人人以為佢傻嘅

你冇計到進口呢個因素。

知唔知支那有3億人要靠入口糧食生存。

知唔知支那每年要進口大量石油。

知唔知佢耀武揚威的航空母艦，仲有大量軍備。全部都要用燃油來推動

而入口商品一向都係用美元結算。人仔貶值，相對地就要俾更多錢去買每一件進口貨品。

洗鬼聽返黎咩，再買之後焊死左部引擎，上曬報紙。
中國人不嬲反骨嫁啦。再漢到依家都係，你睇歷史代代都有唔夠外族打，就做死狗，等過幾代反cup人地，仲要係殺到人地冚家剷。

習=毛魔2.0 低配置版 🤫

所以今時今日比俄當契弟都係抵死
跟本各懷鬼胎

至慘而家大陸都唔知有無純汽油

黃金 即鎂

伊朗唔肯要支國廢紙

幾時第二輪唱美金行動

燒煤汽車

殘體慎入 一帶一路班撚樣都識收鎂

幾時都得

伊朗本來收支那陰司紙，亦於當地流通，但因為近個幾月不斷貶值，伊朗佬感覺被搵笨柒，已經唔肯再收，要支那俾外幣或者黃金買石油！

仲去?年輕就是原罪,唔好送頭.活摘器官呀...

之前去新加坡睇演唱會，多咗張飛，網上賣咗比個伊朗女仔。
之後先覺得，伊朗好似比想像中無咁封閉同窮至少人哋玩到twitter，女性可以去追星

自由貿易國家就可以咁樣理解但人民幣根本唔係自由流通

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

追晒post , 咁同港幣有咩關係，我地又唔係用人仔生活

同埋家中廢佬話換左美金 美金跌咁咪蝕錢，我諗諗下全地球都用美金做生意，美金跌係咪世界未日果日先有可能 ，同埋港元同美金掛勾即係咩意思

點解咁撚多錢換極都有得換

中國或成最大贏家真係世界級結尾黎

人民有得出聲咩？

選舉真係好難講，但最後都係睇代表人票。如果輸左又唔需要太悲觀，話哂禁大個國家都唔係總統話哂事，兩黨咩人都有，但可能唔會用貿易戰來到做彈藥，直接轉金融監管，國家安全個類來打，影響唔大。反而係中國經濟有事會影響全球，我覺得係比所謂Globalist學者吹大左。經濟週期性調整幾年就一次架啦，體系既問題比較重要。

首先，港紙同美金掛勾姐係香港金管局會用外匯儲備做操作，係市場上lock死港紙對美金係7.75-7.85呢個range 之內，跌個時會買入，升個時會沽出去維持個匯率

所以美金跌，港紙一樣會跌，同時維持係7.8呢個匯率，而全地球主要用美金做交易課幣特別係進出口貿易，所以你平時出糧唔會擔心港紙跌而蝕錢，因為匯率永遠一樣，當然前題係個聯系匯率唔爆，一出解放軍爆左個匯率港幣就唔值錢

人仔個問題就在於佢反映緊大陸嘅資金流向，人仔跌，資金大流出，姐係有人走資。而人仔嘅價值會影響中國進出口，人仔跌出口平但入口就會貴，大陸物價就會升，大陸物價對你有冇影響就自己諗啦

呢加換美金即係
1.萬一出解放軍，外國制裁香港 市場對香港失去信心 聯繫匯率就爆 港元唔值錢 到時含撚

2. 支那係咁係香港拎美金去填數還錢 遲下我地想換都冇得換

3.緊急法或者政府痴起上黎凍結我地銀行 我地含撚

4. 狂換美金衝擊金管局達至攬炒

但係唔唱現金得唔得 一把火渣都冇

無咩經濟知識 想問一直講緊嘅貨幣貶值其實係點樣可以減少個影響 如果可以嘅話用一d例子講解下 唔該曬

支那冇美金買外國豬肉，豬肉又要加價了！

冇人敢番去飲飲食食同叫雞

要錢唔要貨， 當人仔係貨，美金係錢。

民不聊生係暴君行為。 只要大陸都內在倒共就好了

悟好比佢停

唔知做伊朗做大生意果班係點
普通市民同鋪頭 淨係收當地貨幣同美金 未見過佢地收人仔

我細個係港幣100換人仔110左右

因為中美貿易戰有可能再升級，啲投資者睇淡中國狀況。

條小學生識鬼計咁深嘅數咩
国家贏咗 小市民還有黨嘛 大不了咪食草

岩呀，得返班藍絲老野去

1:1

正式宣佈大陸係食草民族

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

希望有生之年可以見到支爆

後生仔做到野

德國總理訪華
文宣做野

咁搞法仲有冇人去中國開舖頭? 隨時匯水都蝕埋

啱
唔可以用俄國添
所以同中共助紂為虐嘅國家都唔舉！！！

10月7.3

本身係想佢地開放市場姐
估唔到 支共咁想打落去

我細個係100:120

一定要係貨幣操縱國先可以40%以上呀

中國仲有一年時間

搞唔掂，侵先致命一擊，

下一屆總統解決

仲係爭少少先破到7.2

手足們不要問，只要做，靜靜地贏就得

有生意都係蝕

宜家經濟狀況去到100：120,

人仔會急插，因為走資

但同以前比都差好遠

90s

支那又想控制匯率黎對沖關稅

好嗰方面諗
眨左值之後
原本可能要定價1美金先回到本嘅貨品
依家可能只需要0.95美金就回到本
咁競爭力咪高左
但係會令到外資蝕到仆街然後損手離場
所以係雙面刃

其實你講戈個係在岸人仔想眨去抗

但離岸如果跟沽 ccp係阻止唔到佢跌突

佢跌突 代表中國地產係美國發行既債券要還多好多

基乎不可能還得哂

會房爆

Er 又操縱滙率

根本畀美國妖魔化

本身都準備爆
家下咁加速姐

短線睇會掂一掂7.5 最差既會去到同港元1:1

狗肉扮豬肉

走哂資做美金喇

係要用幾多斤錢先買到斤豬肉

如果拍片燒人仔。會唔會仲貶得快RMB on fire

其實中國好多短債要今年還
而短債係用美元結算

支爆

雖然話支那市場大，但係近年食物屢生問題，佢徵美國關稅既主要項目 - 糧食、半導體等，偏偏係自己最需要既野

中國糧食冇辦法自給自足，望下污染及貧瘠地有幾多？唔係都唔駛黎大西北2.0

所以就算出口有利，但進口既大幅增加係救唔倒局勢，正宗用石頭掟自己隻腳

呢分鐘有人出手托市

支那訓醒覺
見到一瀉千里
咪托下

有冇全球10月1遊行

Trump應該好驚之後既總統都係左膠奶共派
今鋪真係sir this way
我自己睇香港真係得兩條路
一係收皮，新疆化
一係有一線柱光，拉中共一齊死，然後破而後立，trump開放左中國市場，大陸就真係唔需要香港，或者直接打爆，禁運，等中國自己內衰內反

後者好撚難屌，但希望得
大家要拉長戰線，鬥長命既戰爭黎

列根係近世最偉大既美國總統

公就我贏 字就你輸

早幾年人仔升，好多大陸公司借美金，因為息平人仔又升緊，變相到期還少d. (生意係大陸，收支都係人仔)

人仔而家急跌，佢地d外債變相要還更多
所以大陸改咗息口報價制度去人仔減息救亡

咁多野都顯示侵侵成功打到維尼仆街

所以話 急功近利 唔著重品質 人材
係中共既根本問題

唔關政唔政治事

先令一部分人富起來 引申到咁長遠既問題
愚民政策 面子工程 全部依家現眼報

維持一個政權 又要急速爬升 成本唔係咁細

土匪治國係咁上下

全部心入面一直諗既野 開始逐步應驗
表示

自己揸爆自己春袋

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

學生比狗咬 幫手推

不遠矣

1對1啦

其實唔係好明
你話以前大陸仔唔識字，乜柒都唔識就比人洗腦
但依家大部份五成啦我當都有讀過下書，或者去下旅行就要兌下匯率，兌下匯率就知人民幣向下行。
然後讀過下書個班寧願信國家會護撚住佢，都唔撚信美國任何方面都可以收佢皮
真係洗撚到一d邏輯同理性都無，定係有錢個班繼續撤，哄撚住班平民共產填數呢

會唔會想跌到同港紙同價
之後將港元廢除

你仲用十鳩幾年前果套睇支國？
當初支那彈得起係人口紅利 世界工廠
宜家伙左呢樣野啦

成個國家都不務正業 最鍾意就係炒樓

暴露年齡系列

利佢老母出口咩
d客見你人仔跌
要你減價俾佢呀

所謂既經濟就係國家面子
為左維持國家生產力，就谷d唔係最迫切既基建，
好似香港咁，無事無幹都拆左塊地重新鋪，呢d咪經濟但其實係浪費緊資源

之前仲有幾皮
好在八月已換返港紙

話晒曾經係中東最開放先進國家
可以著bikini

其實香港都係一樣

點解香港人咁難移民，就係去到當地乜撚都唔識做，留係香港先餓唔死

又喺自佢孽

支國糧食靠進口，粟米，大豆，肉。支國企業持有外債。人仔貶等於買糧食貴咗，還外債成本高咗

啱先有兩輪護盤， 升返上7.18， 之後瞬間又跌返落7.19

唔通7.19會係今日嘅鐵底

如果大陸開放左中國市場，香港會變成點？

用貶值呢到對衝加關稅， 短期可能有效， 但係長遠效果真係支爆

對外資黎講， 佢哋本來就沒有持有人民幣，人民幣貶值就可能增加咗佢哋投資在國內設廠既意欲

但係對國內居民嚟講， 佢哋資產大部份係人民幣， 如果要買入外國原材料，生產完再出口外地， 用人民幣買原材料已經貴咗， 然後出口又因為關稅而差左

要解決呢個問題就需要催谷內需， 但係當大家預期將來經濟差， 就會偏向唔使錢， 結果內需就會疲弱
好快，自營既中小企就會出現倒閉潮
到時恐怕就係支爆揭開序幕

港元1:1不是夢

一開市又升返, 唔好燈啦

做埋呢轉聖誕單, 擺到明冇下次

快啲支爆啦!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

你試吓睇支那小學啲課程文本就知
乜柒都唱好共產黨

我換左澳幣 。

因為共產黨係信仰
就算讀過下書，面對信仰都會失去理智
當然有清醒既人，但一出聲就被打壓，可能你喺咁既環境你都寧願做個順民

之前穿7果陣東張西望報過好多傻西爭住入貨話好抵買

換美金

哦。係。

咁你快啲襯低吸納，咪益港燦

巴打讀econ? 思路咁清晰

理智嘅，老人家人棄我取，高手嚟
人哋搏贏咗就笑鳩你班廢青架喇

都係兩條路 買鎂 或 人仔，乜都唔做就蝕

澳幣嚟緊瘋狂跌喎巴打
中國經濟唔掂
澳洲一樣仆街
佢嚟緊仲要減兩次息左右

做乜咁睇唔開

換gbp好唔好？

10月似穿7.3

12月最少7.4

YEN?

去返7.1858 真係燈到仆街

120

ching理解錯喎

我懷疑人行放水， 先搞到人仔跌， 大陸股市升

大家成日以為trump係想幫香港, 其實只係岩一半
trump個目的係想中共解體
貿易戰將供應鏈撤離中國, 搞亂中國經濟體系
將搞人民幣
台灣係軍事牌, 借台灣係中共附近駐兵, 等佢軍事上無得亂黎
香港係trump既人權牌, 向全世界宣示中共係自由世界既敵人

1/ 長放係澳洲戶口
2/ 屋企移民左澳洲所以経常去澳洲
3/ 始終會升 。唔會跌太多 。 有信心

今日港股咁都有得升

70年代伊朗直頭成個美國咁

食緊草都要翻牆入黎香港d示威直播屌鳩廢青
真心唔明支那人咩構造

益返local ptgf...

係果時太細個 都係惠康收銀處睇到寫住100:120

其實同香港一樣 政權妖魔唔代表人民一樣當然蝈唔係禁計

1:1.2同1:.8都見過 老啦

打少啲飛機做實事啦
行動post呢

好多人以為伊朗女人好似沙地咁架

終於搵到同路人
我等真脫歐, 大升
同埋我信+x哥

睇佢地以前d相 會以為係韓國時裝雜誌

根本依個世界最恐怖既國度 中國一定係頭三
而香港未陷落既時候 最自由既國度香港都係三甲
偏偏生活係世界上最自由地方既藍絲廢中廢老港豬
而家竟然為世界上最恐怖既地方而感到自豪
不斷打壓連自由空氣都未呼吸過既香港新一代
悲哉

內地唔驚㗎佢地人民可以食樹皮一年

北京話：唔跌邊抵消到條數呀親

今次真係人民 幣喇

咁點算

跌太少了

898

跌到找換店仲未開舖

你敢上深圳咩？

前排話藏獒都有人棄養

你大陸唔能夠貶得太快
一下子咁貶會觸動亞洲區其它國家神經
最後好可能引發另一場金融危機
所以,唯有慢慢貶,就算走資都無計
以時間換取維穩的空間
將人口遷徙,工種及龍頭行業轉換,以及清除低端人口
估計可以玩耐啲,直至寸草不生,大飢荒,人口減少,資源貧乏先可能亡黨

請問如果大手港元轉美金(每日 @ max limit咁轉)，邊間bank蝕匯率spread蝕最少？

伊朗有一段時間美國佬肯賣f14 比佢地

习總冇搞東莞撚有咁多人反佢

冇香港人北上叫雞支那早就玩完了

啱啱見到HSBC ，而家美金 @ 7.88190 ！！！
根本借資金避險潮，黎大刮一筆……

人民幣跌 可以吸引外資 係大陸投資平左 出口又可以平D 但呢個世界有咁著數既事? 成個國家既人民幣跌 大陸人入口就貴左 買部iphone都貴過以前 內地人民實際上係減薪緊，手持人民幣等於身家大縮水.. 尤其呢個垃圾國家 自給自足都做唔到 到時買乜都貴

正

匯率過高，未外匯支持的非國際硬貨幣可以一跌10%⋯⋯無支持力！大陸慢慢貶避免到時忽然大貶值令民變革命。

真係唔明
投資國內
要疏通賄賂
大企業個d又要俾中共侵股
金融危機出現又唔俾走資 股份又唔俾沽
仲要俾你抄我d idea 由中共成立國企搶佔返我市場
有咩咁吸引要投資落中國
又係一人一蚊俾你賺都有10幾億你賺呢d論調？

深圳GDP 又低過香港！
眨落去，大陸GDP 好快低過日本。
無世界第二經濟規模

大貶都唔會有革命囉
由上年1HKD:0.8CNY
到而家1HKD:0.91CNY
跌超過10%, 都未有人革命
而且可以將物價高企歸咎於外國勢力
唔好忘記, 之前D P2P網上銀行爆煲, 幾百億無晒, D人維權都無用
可況D 小市民
習總用補血劍斬自己國民, 自己國民心願被斬都唔反抗架

匯豐不嬲匯率都貴人一大截㗎啦

其實支那就算自給自足到都冇用，支那都係要買入口貨，試下唔幫其他國家買貨，人地咪唔幫你買野囉，或者好似美國咁玩，加關稅

雖然表面上老解未入城，但係實質上，已經武警已充斥制服cosplay party，鎮壓/威嚇手段已經完全等同大陸，向住新疆模式進發。心水清傳媒/香港人都感覺到/見到。

聯匯會唔會因此受到較少衝擊？
中共/港共要再做D咩過激行為，才會觸發「不信任聯匯」「真正資金逃亡潮」？

諗起鐵達尼號，沉船果刻，有個廚師同阿Jack爬到船頭，等待最適當跳海時機，果一幕……

外資走成點
有冇高層巴打知道下？

內地物價都升左好多
水果/肉類 等等 最明顯

切嗰個俾佢咬死

亂鳩咁印支幣
以前就話射落地產度
依家冇得咁做, 一定炒起晒d日用品

我地仲可以做咩加速支爆

唉。一日支那唔正視問題根本所在。

興治盛衰亂亡的輪迴歷史只會不斷重演。

支那依家已經入佐貨幣操縱國名單啦

1對1不是夢

自由行一定會大減

我記得我細個果陣係1蚊港紙對1.2人仔

會唔等到就脫歐之前先會？嗰時先最低位

邊度錯左？

要保出口係因為要賺外匯

都啱唔晒

侵係想中共開放市場，等美國企業食左國企壟斷嘅市場同停止侵權行為

如果中共開放左市場，咁香港仲有冇價值？

老共話開放，美商頭幾年都唔敢all in 入去開總部既，香港仲有十年八年水食，可能仲多咗黎香港開亞太總部

可惜冇如果，做到一早做左，唔會俾美國迫到埋身

大家有興趣可以睇本書 美國金權
有講美國開國以來 點解專搞獨裁國家 其中一點要佢地開放市場

時代的見證者…

支爆要送佢地返去救國

唔只敢唔敢問題
香港軟硬件建設完善太多
何況仲有資訊流通優勢，你估開放市場就拆埋長城冇可能啦

中共想繼續維穩根本就應該將香港保持現狀咁佢大圍就可以乜都唔駛搞
而家咁搞你話蠢到呢
亦可能代表佢地真係出事垂死掙扎先咁多動作

時時刻刻都記住中國係匯率控制國，貶值好大機會都係佢地控制，佢地係有原因先咁做

如果你喺外資， 你會唔會相信?

點解美國要對中國開刀 最主要原因自由民主開始沒落
點解咁講 ，美國， 歐盟呢10年經濟沒落 點樣QE 減息都係好難起，美國做咁多野通脹先去到2% 而且經濟學家都講低通脹將會未來常態

但中國實行緊的中國特式社會主義係經濟上無可否認是成功，雖然背後做好多仆街野，但中國獨裁下太太加大經濟上增長的效率

意大利作為g7 經濟已經衰退，最近仲同中國簽一帶一路備忘錄，開始有民主國家因為錢靠近中國式社會主義

唔好登

yes

我地有咩做法暫時要低調，要出激殺佢操手不及

走呀, 走呀, 走呀

中國人信心好玻璃, 一貶就會換美金走資

離岸點樣操控？

所以有好多歐豬因爲短視同經濟壓力靠攏中共

鎖撚住唔比咁多人出去, 中國樓市唔比沽,又可以鎖住,中共最緊要顧自己黨員, 其他唔會理

控制中間價
or發人仔票據 收走離岸人仔 加大沽空人仔成本

港女，不了

任志剛等左好耐

麼牙please

到時你拎100蚊上去，要交返100000蚊放返你落黎

叫佢開放市場同攞左佢條命一樣
美國要求知識產權保障，仲有資訊自由，共產做到都亡黨啦

一個真正開放市場嘅中共仲有無機會走高壓霸權路線？

2008年開始聽

以色列呢

其實係近幾年雜種一帶一路開始，伊朗政府開始收大陸人民弊，再散落民間流通，政府官方有對換價，亦真係有唔少伊朗人於國內開始使用、藏有人民弊，但自從近兩個月開始人民弊不斷貶值，連帶伊朗手上既都齊齊貶值，所以從政府以至國民都媽媽聲，唔再相信人民弊，支那買石油都要俾外匯或黃金。

兩睇，有班大陸係美國做電商，美國加關稅，佢仲要蝕小小，雖然都係收美金。

抵鳩死

我有留意開始係100:128左右，當時跟老豆去深圳 (佢習慣過關前會去免稅店買條煙，一定係萬保路)，仲係隨街由酒樓至過關都有人埋黎問有冇港紙暢、條煙賣唔賣之類... 印象中黑市價可以換到差不多135，條煙亦可以賣多七、八成價錢！

泰妹

叫雞8折

有！g持！

細個去中國, 無人仔係身, 比港紙買野食都得
仲逼老母1:1 換晒人仔利是做港幣

好似話係減少自己嘅債務 令自己還少啲錢？

都唔係好急唶, faster pls.

一半半 人仔中間價 美金佔最大權重 所以人仔有時被動貶值
美金唔穩，人仔點會穩

trump係弱美金支持者
但歐盟唔掂 而且面對負利率國債佔重越黎越大，美國國債吸引力大增 美金已經被動升值
美匯數 依家又差唔多2年高位

共產黨依家係中間價做野令到偏強 但在岸離岸人仔仍然偏離 呢幾年都未見過 我睇緊中國仲有咩手段可以做

巴打呢種幽默
...

我笑點有d低 笑左

在泰國表示大陸人少咗好撚多

冇人睇到HSBC用區塊鍵走資？

下次應該會鎖國,唔比d支那狗去旅行

我細個返大陸仲係用代用券，鄉下d人用糧票換米換油，如果佢地要買外國野，一係叫香港人帶返去，一係用港幣買，但要打稅，一部電視100%稅.... 所以當時俾港幣最受歡迎，成個廣州包括深圳都係講廣東話，邊會而家咁全部變晒蝗話！

人地係拜火教，唔係伊斯蘭

1-1 好快

1比2都唔敢再去

睇你頂得幾耐

班後生一定未試過腎臟放題

廿鳩幾年前羅湖爭D比人抱撚左走，自始就無撚返過去

以前羅湖入完廁所就消失左

錢多可以開離岸戶口

當我哋以為最盡都係食草姐
班已經成功肉身翻牆嘅海外華人已經覺得會係食觀音土同樹皮提煉澱粉...

之前日見咩批准大貓做離岸交易都知有d問題

呢家紙都冇張，得data轉美金，係咪痴線

其實你知唔知乜嘢叫blockchain? 就算係個transaction實鑒住HSBC個名比你睇到

咁又點呢有個名，而家係佢可以合法用區塊鏈做離岸
其實你知唔知重點係邊

咁我provide more information啦...要走資獅子其實大把辦法...其實真係唔太覺得佢需要咁樣... just以事論事
亦都其實唔使thro blockchain (其實我都唔知你講邊條blockchain ... =_="...我就係咁講BTC, LTC, ETH 同EOS啦... )哩幾日唔見個transaction volume有spike up 度...

google完
個個都唔洗包頭

P2P爆
小市民係公路隔離棵樹到吊頸都無人理

停咗啦
依家應該得返深/廣一周一行

靜係資訊開放已經死得

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

唔好講廿幾年前，我十年前自己一個去深圳華強北，去商場廁所尿兜痾尿都打醒十二分精神，個頭差不多擰向後咁痾，好驚被人從後打暈...

突然早2日wow左而家班蝗係到用曬冥通錢包其實真係由得支共亂禁 真錢（雖然假既多）可能用曬來打貿易戰成班蝗只係用緊online game 既錢都唔奇

我十年前上去都係咁果時啲傳聞話洗手間會有人打暈你捉去賣內臟 大陸啲廁所又好鬼陰深

十年前都係2009 年喎... 個時好似啱啱人仔超越左港紙無幾耐...個時就係大陸起飛既開始
再十年前港紙係上面就真係好好使
二千年上去時, 上面物價仲係好平....

7.18了
好快破埋7.2大關

師兄可唔可以解釋下點解CNH"跌突 代表中國地產係美國發行既債券要還多好多 基乎不可能還得哂"?

請問點錯？可以指點下小弟？

意大利 有無咁蠢 有美金唔收收支幣

你估豬隊友係浪得虛名架？

首先大陸狗地產（京基、基兆業、碧桂園）起樓係借唔到人民幣既 佢地只能透過係美國發行公司債券 比全球人去投資

大陸狗就值此間接吸國際資金 而唔駛自己借錢比內房起樓

而債券係用美金結算 姐係收番黎既係美金
再換成人民幣先可以投地、出糧比工人、設計師
所以大陸政府人民幣可以透過同內房兌換而獲得

咁內房要還錢戈時 要還美金，人仔眨左 咪要還多左

加上你依家去睇呢啲內房發行既債 係講緊6-9%息都有 有啲可能超10%

你點還呀

其次；大陸狗依家禁售樓花 變相發展商唔可以再用「高地價投地策略」

以往投地多數是9但比高幾成黎投地 因為有樓花 所以資金回籠速度極高 加上債券息高 好多投資者比錢呢啲內房吸水再投地 再回籠再投地

依家無左樓花 變相佢地唔可以短時間資金回籠、短時間還錢再吸金 所以地價變低 同時槓桿收益收低

再加埋要還多左美金 死撚硬

AOE補血劍

其實鄰國應該係想跌，因為匯跌條數可以抵番美國收税，由人民埋單

跌快啲啦屌

蝗女, 更加不了

贊成

謝謝賜教

即係話如果CNH跌得勁會搞到d內房發展商還唔起美元債。還唔到就開始仆街，起到一半爛產，收唔到樓，市民還唔到錢，內銀壞賬增加，同時樓市跌到仆街，中共無得靠高價賣地cap水，進一步支爆..

但CNY同CNH之間匯款有幾難？CNY, CNH之間唔會有人market making/arb?

在岸人民幣 係每日朝早大陸中央銀行9點半講一個數字出黎
話係幾多就係幾多 話兌你幾多就兌你幾多
所以離開左大陸既人民幣就叫離岸人民幣 中國係控制唔到既
咁在岸人民幣又點樣變離岸呢?
在岸除左係比國民自己買中國野之外
要靠香港 港紙黎換美兌輸出國際
或者好似之前講 靠發行美金債券
而世界商人點解一直都容忍你中國呢
就因為有生意 同埋香港
佢地見港紙同美金係掛勾 而中國又係必須靠香港黎兌美金去結算
就勉強信你中國既國貨價值
嚴格黎講 如果無左香港
唔會再有人同大陸做生意
因為人民幣係無任何方法兌換到成美金

離岸人仔因為上次在岸仔自眨而崩跌 咁係預期之內

10%緊係
去到3，40%一定出事

其實唔關小市民事 係全個中國爆 全部失業破產

全部送去集中營
第二次文革
乜都搞掂

唔得啦
無生產力恢復唔到元氣
而且以前有美國有蘇聯幫手
今次無外國會肯幫
中國一定會分裂同內戰

點分裂內戰，都無兵權

又操縱貨幣了

但願如此
不過我覺得中國人奴性DNA 同埋強烈民族情緒, 一定會先有第二次文革, 再先覺醒

無產階段革命

唔好搭地鐵

肥侵快啲加稅

LM

到時沿岸省市先會開始同內陸窮鬼切割

當然唔係啦，

大陸最怕就係跌，人民幣嘅真實價值根本係美元一對廿幾蚊人民幣

我1000%肯定話你知大陸想人仔跌，佢只係想跌嘅同時唔準外資流走

你都傻既 人民幣跌咪抵消關稅囉 侵侵做既野咪冇q用

但急於貶值會衍生其他問題
而且阿trump一旦提高關稅比率，再貶人仔唔得掂

佢唔想
因為呢個係經濟實力不足咁跌

暫時佢目標應該係同關稅差唔多，剩番就係市場自己決定，當然，鄰國可以用行政手段減低貶值速度

佢地係會去打台灣

歷史上有個國家全國都覺得要洗清歷史屈辱

全國都話國內有類人係叛徒

然後經濟出事後佢地瘋狂支持可以救到佢地同帶領佢地打勝仗再次君臨天下既人

跌就一定會走，無可論任你食

唔會 之前2015 美國係咁想佢升值，鄰國死都唔肯，爭d講到做匯率操縱國
之前有一排咪人仔只升不跌
btw其實有時國力同匯率可以冇乜關係，純粹反映供需求

假如你渣住人仔資產但又唔俾换美金呢

佢跌其他週邊國家一樣跌

外資係有渠道可以直接同國家滙，你唔比外資走同美國唔承認國債差唔多

最後咪係應預言: "99年成大錯" 攞
世上有D嘢真係整定.

上海第一個

真，上海班人

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 嚴偉光 輔警

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

水客會唔會仲少d

使乜解釋
之前都有新聞話市民喜迎油價上升啦
直接話市民喜迎百物騰貴咪得

你咪繼續揸囉
到時就唔止50㗎啦

好快變廢紙！

市民係油王？

唔完美，可接受

7.21

佢係想佢跌，係可以抵消出口去美國嘅關稅
但問題係入口商同埋外資唔想呢

10%好多咩
10%就要到搞革命嘅地步咪全世界都好多革命

都係得兩條路架啫.......
一, 你信贏國會贏, 信人仔咪 親低吸納囉.........
跌少少又入一批, 再跌再入, 你賭贏咗記得呢度D 巴打燈咗........
二, 唔信贏國又贏 , 有咁快得咁快放哂D 人仔佢, 連港共都唔信, 兌美金運錢走, 用而家 7.75-7.85 個0.1 差價買個保險。
前者就人棄我取, 高風高回報, 後者就而家多數人做緊

借咗美債果D.......

有害氣體無害啲friend

嗰啲輸咗算數

幾千蚊就算撚數啦

外資撤啦

你啱！咁你仲唔狗衝入貨？

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

點會急？厭佢慢啦

人仔同瑞士法郎有互換協議
之前過左期但唔知依家仲有冇續
如果有 人仔某程度是硬貨幣

入咩？重美金？

入人仔啊

白痴

仲唔投資大陸？

唔買美金就要投資大陸買人民幣？白痴？

支國條supply chain都比美國拆緊
支幣既用途又少左
要互換既動力自然低左

一日做唔到自由兌換都係晒氣
Trump都講到明一定要拆支國supply chain

我都stronghold咗兩張 過幾年變歷史文物

✔ 撤回送中惡法
✕ 起訴濫暴警員
✕ 公開太子站閉路電視片段
✕ 查明8月31號三失蹤傷者下落
✕ 賠償予四位遭警射盲市民
✕ 賠償予受毒氣彈危害之商戶及居民
✕ 釋放社運市民，撤回暴動定義
✕ 拆除監控燈柱
✕ 落實雙普選

得罪問句

支那印銀紙 美帝都識印 咁美金都會眨值

人仔跌咁又點 以前咪仲低

其實中國依家只可以放人仔跌，係美國加關稅情況下，盡量令中國出口貨量唔受影響
但問題係你放人仔跌，咁入口貨物就要用更多錢來買，咁會令中國內部通貨膨脹。
同時好多大陸公司係放美元債，人仔貶值令到佢地更加難還錢，最後會倒閉。
感覺上呢盤係死局來，除非trump唔再打貿易戰

狂升

內房死硬

仲未到第一關